有冇手腳今日畀cctai放哂飛機一個人出到去on99咁

帶哂裝去到天馬公園坐咗成個上晝個露宿牙伯仲問使吾使分半塊包畀我食

咁熱仲出 我係屋企睇青春有你仲開心

甘多小姐姐好難記名==

.
自決

唉⋯個人冇事都好吖

你單機先唔會比狗咬, 手足又救左你個傻仔一次

當左你係同類=.=

=.=